/* 
  korean.strings
  SKUBER RIDER

  Created by Devineer on 25/10/17.
  Copyright © 2017 Grepixit. All rights reserved.
*/


"HelloKey" = "안녕하세요";
"Profile" = "프로필";
"Trip_History" = "여행기록";
"Logout" = "로그아웃";
"Rating" = "고객평가";
"Availability On" = "보이기";
"Availability Off" = "숨기기";
"Profile Updated" = "프로필이 업데이트되였습니다.";
"Password Updated" = "암호가 업데이트되였습니다.";
"Password alert" = "정확한 암호를 입력하세요.";
"Password_old_alert" = "현재 사용하고 있는 암호를 입력하세요.";
"password not matching" = "암호가 일치하지 않습니다.";
"warning"="경고!";
"email_invalid_error"="이메일이나 암호칸은 빈칸이 될수 없습니다.";
"invalid_email"="정확한 이메일을 입력하세요.";
"login_error_message"="정확한 이메일과 암호를 입력하세요.";
"alert_ok"="확인";
"loading"="읽기중...";
"forgot_password_link"="이메일에 임시 비밀번호를 보냈습니다.";
"Invalid Email Id."="이메일 아이디가 일치하지 않습니다.";
"network_error"="인터네트가 동작하지 않습니다.";
"Network Error"="네트워크가 동작하지 않습니다.";
"User is not found"="사용자를 찾을수 없습니다.";
"Alert !"="경보 !";
"password must be atleast 6 character long."="비밀번호는 최소 6자 이상이여야 합니다.";
"logout_alert_message"="앱을 종료하시겠습니까?";
"Yes"="예";
"No"="아니";
"No Cars Available"="사용하실수 있는 차량이 없습니다.";
"Cars Available"="차량을 사용하실수 있습니다.";
"Please Enter Destination address"="목적지 주소를 입력하십시오.";
"No Driver Found"="드라이버가 없습니다.";
"Please select address inside the country."="현지 주소를 선택하십시오.";
"Worng Destination Address."="목적지 주소가 정확하지 않습니다.";
"Loading Route..."="가도 로딩중...";
"min"="최소";
"document_verification"= "당신의 도큐먼트가 검토중에 있습니다. 잠시 기다려주십시오.";
"firstname_alert"="당신의 이름을 입력해주십시오. ";
"lastname_alert"="당신의 이름을 입력해주십시오.";
"mobile_alert"="당신의 정확한 모바일번호를 입력해주십시오.";
"MESSAGE_REJECTED"= "드라이버가 당신의 요청을 기각하였습니다.";
"MESSAGE_ACCEPTED"= "당신의 요청이 수락되였습니다.";
"MESSAGE_END"=      "당신의 택시려행이 종료되였습니다.";
"MESSAGE_ARRIVE"=      "택시가 당신에게 인차 도착할것입니다.";
"MESSAGE_BEGIN"=      "당신의 려행이 시작되였습니다.";
"MESSAGE_DRIVER_CANCEL" =      "드라이버가 려행을 취소하였습니다.";
"MESSAGE_PAID"=      "료금을 정확히 받았습니다.";
"MESSAGE_CASH"=      "운객으로부터 료금을 받으십시오.";
"MESSAGE_PAYPAL"=      "운객이 페이팔로 지불하고 있습니다.";
"write_reason"=      "이유를 설명해주십시오.";
"permission_denied"=      "앱 사용자 권한이 불충분합니다.";
"location_turn_on"=      "모바일기정설정에서 이 앱의 로케이션 서비스를 열어주십시오.";
"Something_went_Wrong"=      "앱동작시 오류가 발생하였습니다.";
"Contact Service Provider" = "당신의 질문회수가 초과하였습니다. 본회사에 문의하여주십시오.";
"Terms_Conditions" = "이용약관";
"Share" = "앱 공유하기";
"Deactivate_Acc" = "계정비활성화";
"Url_Cannot_Open" = "현재 URL을 열수없습니다.";
"Support" = "협조";
"Config_Mail" = "당신의 이메일을 설정하십시오.";
 
"Deactivate_Alert" = "당신의 현 계정을 비활성화 하시겠습니까?";
 
"Account_Hold" = "당신의 계정이 현재 펜딩상태입니다. 본회사에 문의하여주십시오.";
"Car_Registered" = "당신의 차번호가 등록되였습니다.";
"Email_Error" ="정확한 이메일을 입력하여주십시오.";
"offline_alert_message" = "택시상태를 오프라인으로 만드시겠습니까 ?";
"too_late" ="드라이버요청이 이미 들어왔습니다.";
"another_driver_accepted" = "다른 드라이버가 선택되였습니다.";
